有冇人屋企個主子都係成日睥住晒

好羨慕朋友D貓又嗲又痴身
我個主子抱多過一分鐘都唔得

係咪真係貓女特別唔痴身

試吓唔好搞佢由得佢 你越搞佢就越唔理你。我個隻成日都跟住我，但係我係唔計佢的

依D就多圖

我個隻就唔抱得
但係任摸唔嬲
係心情好先比你抱一陣咁大把